認真今晚終於比香港勇士們休息番一晚

睇完條片真係好感動，大家捱左咁多場仗由死守陣地戰到勇武還拖，足足兩個幾月既時間日日都捱餓捱眼訓 日日提心吊膽 暑假又冇得去玩 到今日終於可以休息一下 香港人加油 機場見

勇武 和理非 各司其職

難得可以休息一下 暑假本來應該日日都係咁

痴線.睇到眼濕濕

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！

我都係我相信最後我地既結局都會咁 唔洗再害怕政權

男人老狗笑住喊

痴線
睇到眼濕濕
大家都明戰爭未完結
連續戰鬥幾星期後
難得有機會以歌舞互相振奮一下
休息一下再上路
香港人加油

五大訴求，不撤不散
光復香港，時代革命

第一次覺得咁樣跳舞好撚型
香港勝在有你地

休息是為了走更長遠的路 香港人加油

比起動漫節毒撚跳既舞型好多

睇到我真係笑中有淚

已經嬴左, 香港重光咁款

好想即刻沖出去同佢地一齊跳

屌你老味 呢首歌真係好催淚

場仗未贏 不過我相信大家唔放棄呢個地方 終有一日我地會係煲底牽手再見

90後邊個唔識 我地經歷過香港既好 所以點可以話拎走就拎走

不了, 要返工

就係有你d港奴 政府先敢得寸進尺

笑住咁喊左還我香港！！

黑社會都休息左日

苦中作樂
今晚好好好開心
壓抑左好耐

其實就實係真正既打仗都一樣會有d日子係俾士兵玩下燒下野食唱歌跳舞

多謝香港人嘅努力